有無人食過腦康素？

有無人食過腦康素？有無用？邊度買到？幾錢？